我想警察知係有人支持佢地

我想嘔呀

係咪之前嗰個林鄭設計師？利申：面盲

我仲係好反胃

「支」持

仲講得出

我支持呀

支持佢地食屎